# Ancienne implémentation

Ce package contient l'ancienne implémentation que nous utilisions afin de traiter le fichier source.

Nous avons décider de partir sur une approche plus maintenable -bien que complexifiée- vu le temps qu'il nous était laissé.